八 九十後既童年回憶

細個可以玩足幾個鐘都唔會悶
而家碌到部手機爛都無野好睇
以前細個有得落街玩就好開心
好容易滿足
人愈大 就發現好多身不由己既事
發現好多不公平

Btw 而家d小朋友年紀細細就有手機成癮

00後知唔知咩黎

Tomy有一系列入水玩具

好似樓主張圖右邊個件

好好玩

記得有個係噴水射一個牛仔騎馬

00後既童年得ipad
青少年得superme

無見過你個款

上面iphone 咪係00後version

鐘意玩俄羅斯方塊
細細部機就玩得， 超方便

我細個都好中意玩